大家都係想攬炒姐，使鬼搞到咁夜咩

劉備借東風、草船借箭有冇聽過呀？
基本上當日放tg, 成日生意都唔使做，而而家情況就係d差佬濫用武力，TG係又放唔係又放，所以勇武手足，其實在區內兩三個鐘行行企企，搞到差佬用武器，就好走la，一來唔使送頭，二來差佬會幫你濫炒，唔使自己郁手，有時間咪轉多場囉，總之唔好比人拉！
利申：和理非，唔鍾意犯法，都唔會鼓勵人犯法

啱，完成目標就可以走，不過有時大圍捕又好難走

推

開唔到鋪就夠大鑊了

明白講同做係兩回事，但最緊要係有mindset 先
同埋港島區對勇武係好蝕抵，留比和理非玩算啦

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

以前be water 做得好
而家黑警係咪都發癲鳩衝 要be water 難度大左